原來有一班廢中會覺得tvb係反中

睇下d留言

Btw，點解香港會有呢一代親中廢中？真心想知道。

藍絲都未除奴性，點解要用美國的fb同改英文名

有腦就唔係廢老啦

點解邓美宝要改名做Mabel Tsang?點解用Facebook唔用微博？係唔係睇唔起中國人？

你啱

Tsang應該係曾?

你啱

自膠

Btw，佢呢d認賊作父嘅人，是但啦 話唔定原本真係姓鄧呢

Btw，係我錯，鄧係Tang

笑撚死
同中國d玻璃賤民一樣
除左習近平同支那人之外，全世界所有人都係辱華